cosb入

BB去左邊，Y消失左

搵我咩事

搵人唔系狗牙

㕵

俾女飛no mood上來9up了

Call g la diu

樓主世界盃睇好邊隊

佢反伊巴 所以瑞典

瑞典冇球星應該走得不遠

巴西

無女點俾人飛

馬交有乜好路數

你on9

下。。。。。

下你老尾咩下下下

佢係

祝你快d搵到下一個